大灣區青年就業計劃（1）

大家apply左咩post 有咩post收到reply

尻完未 屌你老母

大灣區19計劃好似開幾百個位但係得100個人去睇，都未計食花生果D

垃圾post無人apply好正常

當中係咪大多數都大陸人黎

Big4 bank GBA
志在玩吓

想去700到做

今日收到700 hr電話

Ching報邊個post？

報左幾個post non it

樓主 普通話如何 流唔流利？

咁快打定（1）
你唔開post 都真係唔知有d 咁既計劃

唔識講

傾咗幾耐我上次傾成粒鐘

ching你interview佐？

ching你有offer未？

幾分鐘

弱智

冇消息

你上次hr個電話問左你啲咩 我感覺好似好hea 佢問我work experience 同而家Apply個position 有咩關連

樓主最終還是收穫了48個踩

原本以為仲多

我感覺得2000個位開得太少，起碼開多8000個先緩解到就業壓力

大灣區就死返去鄉土傾啦

啲post太垃圾 得好小post真係有小小前途/人工吸引

對於部分原本就好想去內地發展嘅有為青年其實吸引力都幾大嘅

Ching 個HR電話同你傾完之後有無叫你interview啊？

仆街死啦蝗國人

記唔清楚佢講咩 果時係街 大概話會咩會轉介你去下一輪面試

希望ching有offer

Big4 gba audit 有撚用咩 又要自己比衣食住行 冇撚哂啦

700無咩信心

本身big4 香港員工返上去連埋allowance 個pay仲高過gba program
變相搵人笨

已封鎖會員 - 鳩源未

700嗰啲non it job好似都係product development有關 一係就要你好熟悉大陸電商啲嘢
點睇都唔係畀香港人做啦
同埋似係請master grad嗰啲 佢咁好pay

你覺得你係中國有咩優勢
夠唔夠共青團愛國愛黨？

發完夢未？你睇清楚啲JD
根本大把opening似梗硬開黎敷衍下，邊會有人萬八請個助理咩業務分析
唔好比我講錯去到就係上啲濕9training + 求其諗啲咩research task你做，唔會真係學到野 / 幫到手
同埋好多junior post根本大陸係講緊人仔3000 - 5000請
過左prog如果港共唔繼續subsidize一係就cut post，一係就算繼續請都會萬八變一萬or below
人地萬幾已經係manager grade，好多最少要master / 多年exp
如果係sales role 除非你有network拉到客咁你咪有為囉
BO出呢啲價完全唔justify
要係支國上位一係就讀master一係就入黨入國企
其他全部一係垃圾低薪post一係就拉關係sales，比你做到top internet 電商 tech 一樣要996

其實原意就係逼你係上面住

沒事兒，自己人，多融入，領導會多多關照的

有啲marketing / operation post target 港澳台既應該會請返香港人
不過應該得幾個post

準備996未？

有錢你叫我做雞都得

中國賺既錢你帶唔走

想食大陸妹 港女太柒

政治都好玩 坐監啦柒頭 我地去食大陸妹

你想996 35歲失業？

apply 左佛山照明有限公司
做開燈個條友

未射得出

快撚D死去大灣區

無學位但見到有間垃圾公司想請人
我見我符合一兩個skill就sd去試下
點知要有師傅級要求
我唔係計劃條件就大概得幾千蚊
政府貼1皮比人過去

睇錢做人

無

有份叫內地妓女品嘗師 26k 約我4月中簽約
5月開始 可以屌盡大灣區

好多垃圾狗衝大媽區
真係戈n公墓員都冇咁羞家

有冇人收到任何offer？

我淨係知SHK有

好多都潛水，裝死，唉

可能實際上唔係真係請人 幫政府做show only

成個計畫已經變成有經驗人士跳槽專用白嫖政府資助

大部分都係請19 20fg

我19Fg 都無offer
日日返工等offer

21fg嗰班點算，好似俾政府拋棄左

不如開個TG group傾下

其實有冇人成功

咩人會做呢啲工

可以

開始發覺呢個計畫係一個騙局，認真搵香港嘅工好過

I 19fg 都apply 左幾份，無消息，好似假狗

就咁睇萬8係幾吸引 但睇真啲
垃圾公司垃圾post 個計劃仲要係有期限
講緊垃圾到連支那本土班fresh grad都屌
攞完1年萬8蚊 完咗走翻黎香港睇下仲有冇人要你但係留喺支那你想一年垃圾公司經驗有萬8你又真係發緊夢

我有打聽過,有d技能我都識
而我就唔認為一個fg可以符合佢地要求
佢地既人選本身係大陸已經係操到熟晒手先有果個價
講真係香港搵份垃圾工人工都高過佢

香港成地都係condom啦

咁其實依個計劃係唔work

D 工requirements 根本fg好難會meet到

但個計劃初衷唔係幫FG 咩？

口號咋, 咁認真

不如整個亞洲青年就業計劃

政府吹水嘢你唔係都信咋嘛

入得呢個計劃都係想屌盡大灣區嘅佳麗啫 萬八真係上去日屌夜屌都得

屌 盡 大 灣 區
巴打們
我地
屌 盡
無 悔
將 熱 精
撒 遍
大 灣 區
留下我們港男的記號吧！

利申 收到offer 4月中簽約

職位：大灣區女性體液研究員
工作：主動收集女性分泌物

得萬8蚊咁少做條撚

就係做條撚 屌盡大灣區 使用你的腦袋please

賺中資錢屌返中資女

Pwc deal Gba program 出18k + 4K

屌啦星 永遠唔知interview progress 去到邊

慘撚過 香港調過去

Apply左幾間公司 得啲細公司有reply 但係細公司出既人工仲低過我而家 完全唔想做

A1喎

D 大firm 永遠interview 完幾round 就冇消息

樓主已加做邊行？

有好多人連垃圾post都搵唔到喎

銀行

Btw人工仲要有得針

big4 4k請人